第一次同女仆野最緊要注意啲乜？

如題

前戲要做足 最好就中出

又開始標語創作

字都未撚識打 扑呀柒頭

仆咩呀？
仆街呀？仆街仔

小心軟

小心仆街啊

屎眼 佢一定迷上你

因為你係一個為左女人會食屎既男人

前戲足，技巧好，秒射不

緊握扶手

準備多幾個套